
Principali argomenti affrontati:
\begin{enumerate}
    \item \textbf{Stato Lavori}:\\
            App Mobile:
            \begin{itemize}
            \item la UI della parte mobile è in buono stato, mancano alcune componenti (API mancanti e correzione colori) per finalizzarne il completamento;
            \item la fase di testing è iniziata con parte degli unit test previsti completati; 
            \item il manuale sviluppatore è in fase di stesura. 
            \end{itemize}
            Web App:
            \begin{itemize}
            \item lo stato dei lavori è in avanzamento in linea con i tempi concordati dal gruppo;
            \end{itemize}
            Backend:
            \begin{itemize}
            \item sono state segnalate le API mancanti per finalizzare l'app mobile.
            \end{itemize}
\end{enumerate}
